[強國又贏] 最強最快的5G技術 原來係..

Ng g (5G)武漢肺炎傳播速度

出現了6G的研究解藥速度了

唔知技術